[月經]點解巨人d bgm可以咗撚柒正 ？？？

呢幾段睇幾多次都會毛管戙
次次一播bgm就

you see big girl 曉之鎮魂歌

第4季係澤野弘之做最正

勁鍾意鎮魂曲

仲有第一集

真 佢啲音樂好出色

兵長斬女巨人

梗係正啦

巨人本世紀神不服來辯